我地就黎輸啦？輸你老母

輸輸輸輸，輸你老母咩 邊有人唔想贏嫁 唔想輸咪做好文宣而唔係叫人唔好做乜唔好做物，大家想做乜就做乜，兄弟爬山各自努力，咪撚諗住美國佬會打救我地，佢最多最多都只會幫手打埋一份，佢唔會幫你打曬全部，香港人點都要自己落手，美國唔會幫一班free rider

Freedom is not free，冇人可以Q埋對手等人俾民主你

香港人，反抗

仲有果班以為話外國乜乜乜話咁咁咁，我個私人IG 放條story 就個個明，根本就係自己懶

小建議，人始終有情緒，大議題可以加個功能custom tag, 方便分類, by 主題咁去睇會平衡d, 唔係一個陳彥霖就洗哂連登板

push

推

想人幫 首先要你抵幫

落tag有得諗

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推

冇錯

仲有加泰幾時先connect埋佢哋成堆自私撚

加泰都可以，但只可以話支持民主同言論自由，唔好話撐加獨，正如外國政府都冇人支持我地獨立咁

就贏

Freedom好好多一講獨立班自私撚離地撚割晒𥱊

唔關自私撚同離地撚事，而係呢個真係事實你見美國佬都冇支持台灣獨立就知有時D野唔洗講出口既

裝修立法會2.0

我係港獨撚但鬼佬問我香港係咪要獨立，我都只話係5 demands not one less. It’s not about independent ，獨立係政治問題，係內政，人權自由係普世價值，外國有得插手

仲有同鬼佬做文宣唔洗日日洗版，police brutality 呢D佢地聽慣，我share 左721，yellow object 同的士撞人，原告變被告好多鬼而家同意 Hong Kong is fucked up，同埋沙田拍手歡迎義士果D片知道邊面人心所向，呢D係鬼想睇既野，而且都慳好多時間去解釋發生咩事，裝修、私了呢D鬼佬撚得閒理咩倫敦呢面日日有人開片（只係邊度），久唔久一架私家車撞入名店搶野都係咁